//created by Jan Sosnowski Grzegorz Cypcer Franciszek Kozioł

Skład zespołu:
-Jan Sosnowski
-Grzegorz Cypcer
-Franciszek Kozioł

Baza danych robiona w bazie Oracle

Aplikacja w Java Swing

W /docs/koncepcja.txt znajduje się opis funkcjonalności (po polsku)

W /docs rysunki poglądowe GUI_n prezentują zamysł na wygląd interfejsu użytkownika w kolejnych fazach

Od teraz wszystko tworzymy w języku angielskim